寧做台灣人的民主瀝青 還是西方的民主子彈

台灣民主瀝青
西方民主子彈

#HKisBullet